在閱讀方面，37%的學生被評為精通或高級，24%的學生至少精通數學。 “國家成績單”顯示，成績最差的學生成績下降了 
 同樣，研究人員已經證明，最擅長對語音、音樂和模擬氣味進行分類的深度網絡，其結構似乎與大腦的聽覺和嗅覺系統平行。 深度神經網絡有助於解釋活的大腦|Anil Ananthaswamy | 2020年10月28日|量子雜誌 
 施密特說:“投票率最低的地區，大部分人都很窮，而且經常不精通英語……郵寄選票申請的比例也極低。” 賓夕法尼亞州新的郵件投票法擴大了除窮人之外的所有人的投票機會。作者:喬納森·萊，薩曼莎·梅拉米德和邁克爾·邦德，《費城問詢報》，2020年10月22日 
 英語學習者是指母語不同，但英語還不熟練的學生。 學習曲線:遠程學習為英語學習者帶來更多挑戰|Will Huntsberry | 2020年10月8日|聖地亞哥之聲 
 網頁開發就是在你目前非常精通的遊戲中不斷髮展和升級。 十大工具促進web開發|Mary G. Byrd | 2020年9月25日|搜索引擎觀察 
 對其他人來說，那些精通忍術的爬行動物是邪惡的自由主義宣傳。 《忍者神龜》的政治史Asawin Suebsaeng | 2014年8月6日|DAILY BEAST 
 但對一些人來說，這些精通忍者術的青少年海龜也意味著邪惡的自由主義宣傳。 《忍者神龜》的政治史Asawin Suebsaeng | 2014年8月6日|DAILY BEAST 
 很多現在看來很權威的東西對萊昂納多來說是無法理解的，因為他對拉丁語並不精通。 安東尼·格拉夫頓:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年7月17日|每日野獸 
 這項測試持續了大約兩個小時，在識別精神障礙——尤其是那些有暴力傾向的人——方面相當熟練。 美國步槍協會錯了:非法槍支的神話馬修·帕克| 2013年5月26日|每日野獸 
 通婚舞會是個例外，在其他方面平淡無奇，但卻很嫻熟。 一份種族主義報紙如何在1864年大選中擊敗林肯|哈羅德·霍爾澤| 2013年5月2日|每日野獸 
 突然發現自己在害怕失敗的地方變得熟練，會增加自尊，增加幸福。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 她尤其精通希臘文，對她來說，柏拉圖比任何故事書都要有趣。 傑出女性的童年|Selina A. Bower 
 只有最優秀的學生才被允許上公立中學。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 最後，在絕望中，我試了試我僅存的那支曲子，因為我的笛子吹得不太熟練。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 精通塞瓦納語是羅伯特·莫法特的認真目標。 羅伯特·莫法特，大衛·迪恩